John Wick 監製又一動作片< Nobody > Saul Goodman 主演

有Mike

數漏咗
導演拍過Hardcore Henry
套戲應該好痴撚線

必睇

佢做動作片得唔得呀

佢啲動作同John wick比
好似都幾唔流暢
但Saul Goodman做戲係好睇
同埋Mike係咪做幕後大佬

邊到有Mike

d scene係特登咁似john wick?

會唔會同John wick世界觀
遲下同John wick crossover

WexlerMcGill

屌你老母 好撚期待
雖然睇完個trailer感覺好似已經睇撚哂成齣戲咁

但係個感覺好似睇到jimmy終於堂堂正正威番次咁款 好撚正

WM杯

個老婆立下眼以為係Kim

Jimmy真係好戲 但係動作片好唔係佢style

Christopher Lloyd黎 唔係mike

好似幾好睇好睇嘅gun fight

文戲啱啲，不過睇左先

希望同John Wick一個世界觀

咁你都睇晒成齣戲啦 仲使撚入場睇咩

幾爽

彩蛋